[10月] 埃及組團

有無巴絲想今年10月中重陽節連假一齊去埃及